	\hspace{4ex}В современном мире высоко развиты сферы оказания услуг. Повсеместно можно увидеть предложения о оказании услуг в любой области.
	И интернет, как очень распространнёная и большая часть информационного пространства, может помочь людям как найти предложения о услугах, так и опубликовать их. Самым широкоиспользуемым и применяемым методом являются различные веб-		сайты.\\
	\hspace{4ex} С каждым днем численность интернет-аудитории растёт, тем самым расширяя возможности поиска потенциальных клиентов. Все большее число людей прибегают к поиску необходимых товаров и услуг в сети, и если Ваша продукция в 		отличие от конкурентов не представлена в интернете, Вы можете потерять значительную часть рынка.\\
	\hspace{4ex}Интернет во многом решил проблему коммуникации между отдаленными регионами. Имея собственный сайт, Вы можете с легкостью заявить о себе не только местным жителям, но и тем, кто проживает за тысячи километров от Вашего 		местонахождения.\\
	\hspace{4ex} Большинство людей предпочитают пользоваться услугами или покупать товары тех фирм, которые открыто рассказывают о своей деятельности. Веб-сайт – отличный способ продемонстрировать открытость и создать имидж надежной и 		серьезной компании.\\
	\hspace{4ex}Технологии современного веб-сайта позволяют создавать удобную систему обратной связи, которая помогает изучить мнения клиентов, выявить слабые места и оперативно среагировать на изменения на рынке. Кроме того, возможность 		доступной связи с производителем позволяет повысить лояльность к бренду.\\
	\hspace{4ex}Благодаря развитию методов разработки веб-сайтов, сейчас на Интернет-страничках можно размещать не только текстовое и графическое описание услуг и товаров, но и публиковать видео-материалы, которые максимально полно 			продемонстрируют все преимущества предлагаемой продукции.\\
	\hspace{4ex}Интернет-сайт не требует присутствия на рабочем месте. И все желающие могут получить необходимую информацию о компании или заказать продукцию в любой момент времени.\\
	\hspace{4ex}Знакомство с продукцией на веб-сайте в отличие от надоевшей рекламы по радио и ТВ может быть гораздо эффективнее, поскольку так потенциальные клиенты будут получать интересующую их информацию (о Ваших товарах и услугах) 		по собственной воле.\\
	\hspace{4ex}На веб-сайте можно опубликовать всю возможную информацию о компании и продукции, контакты, схемы проезда, цены и прочее. Таким образом Вы избежите большого числа звонков и направите освободившееся время на развитие 			компании.\\
	\hspace{4ex}Представительский веб-сайт - еще один способ поиска и установления новых партнерских связей, которые дают немало возможностей для развития. При этом сфера поиска не будет ограничена географией.
	Нам повезло жить в эпоху развития информационных технологий и Интернета в частности. Всемирная сеть предлагает неисчерпаемые возможности для развития бизнеса любой сферы деятельности. Но в качестве основы всегда должен быть хороший 		веб-сайт, отвечающий целям и принципам организации и имеющий высокий показатель конверсии. \\